何文田連儂牆又被人破壞

相就冇啦
不過見到光頭紅背心呀叔係度做撕紙狗

再貼過囉

貼過囉
冇乜所謂